好想知有無人係屋企都係踎住黎柯屎?

由細開始, 屋企人已經係咁教我
搞到我而家大個左就變成咁
唔敢同人講呢樣野

你當屋企係公廁？

痾得好順暢
試過一次返唔到轉頭

你屋企冇常識？
個個都倒立痾

有，我姪女有時會踎痰罐
佢歲半左右

喺街都要搵個踎廁先屙到屎

不嬲企係到屙

痾唔出就會

踎先痾得出
所以唔會係街外痾
死忍到翻歸

小心個坐廁爆，界到你成個屎忽爛晒

其實有無人知道本來廁所馬桶柯屎個設計，係比你望住個水箱柯？